文宣方向：黑警搞到市民冇得拿1萬

不要說
為阻止撥款258億俾黑警 所以反對預算案

試著說
黑警為了有258億撥款 搞到市民冇得拿1萬 黑警搞到大家攬炒

推依個☝️

推

push

黑警為了有258億撥款 搞到市民冇得拿1萬 黑警搞到大家攬炒

Pish

為阻止撥款258億俾黑警 所以反對預算案

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

一萬唔一萬唔係重點, 重點係狗裝備撥款, 呢樣係資匪行為嚟.

有隻黑警負評我

黑警搞到大家有機會拿唔到1萬 黑警死全家

258億撥款
美印家下傾緊嘅防衛軍火裝備都係30億美金, 一個香港要大國之間嘅軍火買單嘅裝備? 咁即係要成立常備軍?

支共維穩部隊

但派錢已驚民意逆轉
有啲中立可以已經支持返政府

pish

各位, 13週特訓完成未?

藍屍繼續選擇性失明

支唔支持政府唔係重點,選情亦唔係重點,重點係反支納粹法西斯,資匪的事情就百分百No way.

呢個真

黑警拎左我3000蚊

黑警正仆街

黑警要加人工、買無用軍備、請多2500個毅進仔搞到大家無得回水1萬

[推

文宣方向

本來派$25000
建制派反對，減10000
轉俾警犬署，減5000

最後得10000

831

都可以

反對係為民爭取$25000

1萬夠邊個洗？
一於提案分埋黑警果250億
每人有$13000
咁先叫做到野

預算案focus 警隊258億 一大半紀律部隊總開支。 香港警賊挾持一萬蚊做人質

推俾設計部手足

Push

方向正確

傻鳩: 「要追咬泛民 & youtubers , 不了」

tui

應該要咁做

呢個好啲

樓主果個有啲夾硬

如果有弱智狗反擊話黑狗要裝就應該批比佢地
即刻拉返醫護出黎講
對住維權政府軍就咁慷慨 醫療開支就削減 如果258億係批比醫護 今日仲會出見急症室大排長龍 排期睇專科要幾年 到左疫症期醫護資源不足 裝備不足 人手不足既問題嗎

呢個政府 厚此薄彼 間接害死平民 淨係顧住幫高官權貴保住地位

💪💪【政府轉軚】派錢就是
【黃藍絲團結抗爭的成果】🙏🙏

識玩就梗係咁玩啦